靚仔唔該入黎

留下你的聯絡方式及少量個人資料e.g身高背景
方便日後跟進

email: joelam@hkg.com

155cm 高

898

98巴 170cm 有做開gym 大隻

想收兵? 不了

唔靚，但月入80k 得唔得？

唔洗啦多謝 錢對我冇太大吸引力

但係係公認嘅on9仔lol

睇黎有做過兵嘅經驗喎

臭雞

typo 係公認靚仔

係連登公認所有女人都係臭雞啦 所以你係清泉？

算了吧

靚仔，178cm，但jj得6cm

不如你都講下你啲背景，例如幾歲幾高

想問下你有乜資格收兵？

睇黎好多女都care jj ？

自認既得唔得

你揀人嗰時人地都揀緊你嘅

冇咖 啲人肯做兵姐 不過我就對收兵冇興趣嘅

考慮下

180cm
樣貌似金城武
外加飄逸長髮
wts:+852 5507 5627

講真自認得靚仔就唔會入黎

178cm 做開gym ,個個都叫我男神
不過冇錢

你想講自認靚仔先會入黎？